更新cpu 顯卡驅動自動熄機

前果排battle net overwatch開唔到走去check
佢叫我更新cpu 顯卡驅動程式
但係更新緊果陣彈左個windows 出現嚴重錯誤一分鐘後關閉
我係進階設定果度熄左自動重啓都唔得 sos

cpu intel i5-4440 3.10Ghz
顯卡 nvidia geforce Gtx 760

顯你老母臭閪卡

未聽過cpu有driver update
你應該係柒係顯卡，入save mode
Del走個driver再開一次機試下
等佢用粒u原有既柒顯功能睇下有冇事先
冇事就重裝一次顯卡driver

換個mon 同mouse 就會冇事

自
原來佢係話mother board
但係顯示卡果度入過safe mode del完裝過都係唔得
連個更新程式都話無裝過任何野